五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可

推

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

唔準賣手足

手足唔係condom

五大訴求 決一不可

五大訴求
缺一不可

清算警犬

真心想問 點解仲有人會講緊五大訴求

唔準賣手足

我求下你地，唔好袋住先

缺一不可

其實再唔肯正面回應 咪搞到愈黎愈多訴求要回應

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

唔準賣手足

講好左煲底見，頂撚住啊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

屌你老母，推post推到喊

好撚驚袋住先

唔撚準賣手足

五大訴求 缺一不可

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
文宣好重要
一定要強調五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

頂住啊手足

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

What are the protestors’ five demands?

借用

自推到1001